經吸納長輩民意後，點樣吸納吃喝玩樂型港豬？

相信大家上ig都仲見到好撚多無知後生仔日日吃樂玩樂不問世事
除左海量洗版宣傳（69/616）外，一係就覺得盡左責任，一係就覺得好累，最撚差就係完全唔撚理果啲

攻擊長輩有長輩圖有錄音，咁點樣target後生嘅一群？

佢地就算出咗都唔會幫到大家手 佢地咪就係出黎影相打卡果批 根本大家價值觀唔同 溝通唔到

依家都未醒既人係唔會醒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

放大信用評分，同埋警權無限延伸

我都明白
既然我地冇放棄過長輩嘅戰場，點解唔可以拯救埋呢班on9嘅沉默

同佢講，社會信用評分低分，會連飛機都冇得搭。仲要唔知佢咩準則評。依家唔出，遲下國都冇得出。

信用評級 秒殺全港

集中維持住發夢手足團火最實際

信用評分
唔返工+無貢獻扣分
低分唔比去旅行

呢班人冇得救架啦，焦土攬抄啦

無責任心個班一定要用恐懼打

呢班on9 亂影分分鐘累埋義士
上次咪有個打卡港女影人俾人鬧想上黎圍爐再俾連登仔屌多鑊都唔化
唔好諗住救啦
除非日韓收返免簽證，唔係都幾難叫醒呢班人
唔企對家算幫左手